曼迷寸白禮頓球迷少人

我地曼聯威返次

原來白禮達e d咁既球會都有人捧

肉酸到

唔好拎肉酸黎講笑

曼迷全部狗黎 一個人都無

贏一場就起曬鋼咁
班白迷打曬飛機 成身濕曬
唔講以為白禮頓持左英超冠軍

拎

其實佢無講錯

你就係咁唔實際。而家最緊要贏到曼。

仲要佢地ed小球會

英超球迷年薪排行榜，白禮頓球迷最有米
[url]英超球迷年薪收入排行榜，白禮頓球迷最有米 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

表現魔性洗唔洗同你地申請啊

你喺個comment到比咗哈哈

屌曼城都有球迷白禮頓點會冇

@佩狗

有 小弟係果到讀書 自然捧佢地

球迷 曼贏
歷史 曼又贏
球員薪金 曼再贏
剩係輸場波有咩所謂

你up唔up得出白禮頓rival先？
曼城出名好多

呢個fanpage個會長好似係連登有ACC

小球會都贏獌

From whatsapp

屌你老母嘔返三分比我獌啦 仆街

獌聯球迷有人既咩